摩納哥親王阿爾貝二世中招

摩納哥親王阿爾貝二世中招

摩納哥親王阿爾貝二世

武漢肺炎疫情來勢洶洶，歐美政界越來越多人「中招」。歐盟負責英國脫歐的首席談判代表巴尼耶和摩納哥親王阿爾貝二世昨日宣佈確診。本身是法國人、69歲的巴尼耶昨日推文指目前狀態良好，正遵從所需指示。

相關新聞：Pure Fitness遲封三店被轟

荷衞生部長過勞昏厥

美國眾議院前天宣告失守，佛羅里達州共和黨眾議員迪亞斯-巴拉特（Mario Díaz-Balart）與猶他州民主黨眾議員麥克亞當斯（Ben McAdams）對病毒呈陽性反應。三名眾議員包括少數黨黨鞭斯卡利斯因曾與其當中一人接觸要自我隔離。另至少有兩名國會職員確診，十多名議員因與確診者接觸而自我隔離。

荷蘭衞生部長布魯因（Bruno Bruin）前天則在國會回應議員提問時突然昏厥，他後解釋是由疲倦與過去數周抗疫工作繁重而致。

德國武漢肺炎確診個案單日內跳升逾千宗，總理默克爾前天罕有發表電視講話，指疫情是德國「自二戰後」的最大挑戰，又指減慢疫症蔓延人人有責，「自二戰後我國從未有過如此依賴全國團結的挑戰」。

法國已鎖國兩天，政府發言人承認維持口罩供應有困難，擬將限制民眾外出的隔離令從兩周延長至四周。捷克口罩供應短缺，前線醫護人員缺乏防疫物資激發眾怒，迫使政府元首道歉後，一間被指向醫護反價的公司被警方沒收近70萬個口罩。

法新社/路透社

布魯因（右圖）在國會答問時暈倒（箭嘴示）。

好似一次大戰咁

一間被指向醫護反價的公司被警方沒收近70萬個口罩

其實宜家睇返，剪咗條喉咪得

摩洛哥突封領空 逾百港人滯留

歐洲狗咁撚搞笑 乜唔係話口罩防唔到病毒架咩？ 而家又學人搶？

佢係咪勾Sammi 老公果位?

兩兄弟?

爆冷

食返個大麻麵包時光倒流先